女朋友中意著底胸背心 向各路絲打求教防走光秘訣

各位巴絲打，夏日將至 又係著吊帶背心嘅好日子
作為男友嘅我當然唔想佢走光 但佢都係堅持要唔戴bra著背心 尼家求救各路巴絲有冇咩防走光嘅技巧傳授小弟 等我有一兩招防身
唔單止係背心，短裙各類都係呀總之有機會走光嘅都求教

平胸先會走光

算吧啦，咁樣著得就係想俾靚仔望佢走光，俾任何建議你佢都會話戴左/用左會唔舒服

男人老狗着背心都怕走光

有冇人順便教埋佢中文？